點解決賽冇次回合

好吾公平

唔順超去睇南美冠軍球會盃囉

咪係囉 我都想同伯母打返場次回合友誼波

唔明點解歐聯決賽會比非洲人踢
要求重賽